(痛不欲生) 成個口又生哂飛滋

(痛不欲生) 成個口生哂飛滋

我記得上年嘅5月我開過依個po，估唔到今年嘅5月，我又要開依個po 救命 真係好痛好辛苦

建議你做下body check, 極有可能係免疫系統疾病 e.g. 白塞氏症，另外要keep住良好生活習慣，戒口加早訓

之前睇過話係疱疹性烟峽炎，又係要一個星期自己好，食咩藥都無用

可以食維他命b同用鹽水浪口 會舒服啲

用口健樂

用過啦，每晚吞口水個陣都醒一醒

但我啲飛滋係一餅餅咁

慘

我都生緊

含咩含到個口生泡疹

係咪用口呼吸?

睇醫生願唔願意開抗生素比你，我頂唔順會食抗生素，一晚好左8成

飲熱野

疱疹性烟峽炎係病毒性喎食乜鬼抗生素

同我一樣？

宜家只可以用鼻

係呀 醫生話抗生素都無用 要等自己好

應該會休克

有冇KEEP住用李C德林?
我以前都會生,但KEEP住用之後就冇
而家有時咬到自己都唔會變飛滋

食香口膠“及”到條脷 好撚痛

唔係叫你就咁飲煲好既水
飲湯啊 食麵果啲趁熱

有呀

個啲都唔得

鹽對我有用
起身鹽水lun口，訓前又Lun 一次

betadine